{
  "id_user" : "0",
  "name" : "johnDoe",
  "surveys" : {
    "0": {
      "id_survey" : "0",
      "title" : "Sondage Beauté",
      "description" : "sondage de beaute",
      "start_date" : "15/12/17",
      "end_date" : "15/01/17",
      "survey_type" : "fun",
      "theme" : "beauty",
      "status" : "online",
      "picture": "path/../",
      "duration": "30",
      "questions": {
        "0":
        {
          "id_question" : "0",
          "position" : "0",
          "txt" : "Te maquilles tu régulièrement ?",
          "question_type" : "YesNo",
          "mandatory" : "true",
          "answers" : {}
        },
        "1":
        {
          "id_question" : "1",
          "position": "1",
          "txt" : "Comment réveiller des yeux fatigués ?",
          "question_type" : "unique",
          "mandatory" : "true",
          "answers" : {
            "0":
            {
              "id_answer" : "0",
              "position": "0",
              "txt" : "La solution make-up"
            },
            "1":
            {
              "id_answer" : "1",
              "position": "1",
              "txt" : "La solution médicale"
            }
          }
        },
        "2":
        {
          "id_question" : "2",
          "position": "2",
          "txt" : "Qu'est ce qui est important pour toi ?",
          "question_type" : "multiple",
          "mandatory" : "false",
          "answers" : {
            "0":
            {
              "id_answer" : "0",
              "position": "0",
              "txt" : "Le nez"
            },
            "1":
            {
              "id_answer" : "1",
              "position": "1",
              "txt" : "La bouche"
            },
            "2":
            {
              "id_answer" : "2",
              "position": "2",
              "txt" : "Les yeux"
            },
            "3":
            {
              "id_answer" : "3",
              "position": "3",
              "txt" : "Le teint"
            },
            "4":
            {
              "id_answer" : "4",
              "position": "4",
              "txt" : "Les cheveux"
            }
          }
        }
      },
      "feedback" : [
        {
          "id_user" : "0",
          "answers" : [{
            "id_question" : "0",
            "id_answer" : "1"
          },
            {
              "id_question" : "1",
              "id_answer" : "1"
            },
            {
              "id_question" : "2",
              "id_answer" : "1"
            },
            {
              "id_question" : "2",
              "id_answer" : "3"
            },
            {
              "id_question" : "2",
              "id_answer" : "5"
            }
          ]
        },
        {
          "id_user" : "1",
          "answers" : [{
            "id_question" : "0",
            "id_answer" : "2"
          },
            {
              "id_question" : "1",
              "id_answer" : "1"
            },
            {
              "id_question" : "2",
              "id_answer" : "2"
            },
            {
              "id_question" : "2",
              "id_answer" : "3"
            },
            {
              "id_question" : "2",
              "id_answer" : "4"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    "1":{
      "id_survey": "1",
      "title": "Sondage Sport",
      "description": "sondage sur la pratique du sport en salle",
      "start_date": "10/12/17",
      "end_date": "01/01/17",
      "survey_type": "fun",
      "theme": "sport",
      "status" : "offline",
      "questions": {
        "0":
        {
          "id_question" : "0",
          "position": "0",
          "txt" : "Fais tu du sport en salle ?",
          "question_type" : "YesNo",
          "mandatory" : "false",
          "answers" : []
        },
        "1":
        {
          "id_question" : "1",
          "position": "1",
          "txt" : "Te douches tu après le sport ?",
          "question_type" : "unique",
          "mandatory" : "true",
          "answers" : {
            "0":
            {
              "id_answer" : "0",
              "position": "0",
              "txt" : "Dans les vestiaires"
            },
            "1":
            {
              "id_answer" : "1",
              "position": "1",
              "txt" : "A là maison"
            },
            "2":
            {
              "id_answer" : "2",
              "position": "2",
              "txt" : "Jamais"
            }
          }
        },
        "2":
        {
          "id_question" : "2",
          "position": "2",
          "txt" : "Quel(s) sport(s) pratiques-tu ?",
          "question_type" : "multiple",
          "mandatory" : "true",
          "answers" : {
            "0":
            {
              "id_answer" : "0",
              "position": "0",
              "txt" : "Football"
            },
            "1":
            {
              "id_answer" : "1",
              "position": "1",
              "txt" : "Handball"
            },
            "2":
            {
              "id_answer" : "2",
              "position": "2",
              "txt" : "Volleyball"
            },
            "3":
            {
              "id_answer" : "3",
              "position": "3",
              "txt" : "Badminton"
            },
            "4":
            {
              "id_answer" : "4",
              "position": "4",
              "txt" : "Accro Sport"
            }
          }
        }
      },
      "feedback" : [
      ]
    }

  }
}